{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056969",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완도 하늘정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 基準人数には追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人にご相談ください。 追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 最大人数を超過して入室する場合、予約のキャンセル及び払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室が可能なペンションを除いてはペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理には若干の時間差誤差が生じる場合があり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 予約時に知られた基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーによって変動可能で、ペンションの基準に基づいて適用されます。 当ペンションは一軒家の形で利用でき、メゾネットタイプとIPTV、WiFiなどの施設を提供しています。 キッチンと客室は禁煙です。 バーベキュー場があり、駐車も可能で、ファミリー利用も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数によっては追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできません。ペットの入室はできませんが、ペットと一緒に入室できるペンションもありますので、ご相談ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することがありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人でチェックインできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "このペンションは一軒家ですか？",
            "answer": "はい、このペンションは一軒家の形で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場がありますので、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますので、ご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ファミリーで利用できますか？",
            "answer": "はい、ファミリーでのご利用も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 400
    }
}